
<item><link>$doregex[id]</link><regex><name>id</name><expres>file:'(.*)'</expres><page>http://streamin.to/embed-awt8oftr6wqm-740x360.html</page>	 <referer>http://streamin.to</referer></regex>

 <title>12 años de esclavitud</title>
    <thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w500/pdpZAuqMKSan97BMuntLLllrC2P.jpg</thumbnail>
     <fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/xnRPoFI7wzOYviw3PmoG94X2Lnc.jpg</fanart>
     <genre>Drama, Historia</genre>
     
     <info>Basada en un hecho real ocurrido en 1850, narra la historia de Solomon Northup, un culto músico negro -y hombre libre- que vivía con su familia en Nueva York. Tras compartir una copa con dos desconocidos, Solomon descubre que ha sido drogado y secuestrado para ser vendido como esclavo en el Sur en una plantación de Louisiana. Renunciando a abandonar la esperanza, Solomon contempla cómo todos a su alrededor sucumben a la violencia, al abuso emocional y a la desesperanza. Entonces decide correr riesgos increíbles y confiar en la gente menos aparente para intentar recuperar su libertad y reunirse con su familia.
 Dirección : Steve McQueen
 Guión : John Ridley, Solomon Northup
 Año : 2013
</info>

</item>



<item><link>$doregex[id]</link><regex><name>id</name><expres>file:'(.*)'</expres><page>http://streamin.to/embed-mdrga2mat7a4-740x360.html</page>	 <referer>http://streamin.to</referer></regex>
<title>Ocho apellidos vascos</title>
    <thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w500/xoZikQavGhmBegJTD2AY4u3htUU.jpg</thumbnail>
     <fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/ohm7LXOufzAktoainDJwKtA4oDX.jpg</fanart>
     <genre>Comedia, Romance</genre>
     <info>Rafa (Dani Rovira) es un joven señorito andaluz que no ha tenido que salir jamás de su Sevilla natal para conseguir lo único que le importa en la vida: el fino, la gomina y las mujeres. Hasta que un día todo cambia cuando aparece la primera mujer que se resiste a sus encantos: Amaia (Clara Lago), una vasca. Decidido a conquistarla, Rafa viaja hasta un pueblo de la Euskadi profunda, donde para que Amaia le haga algo de caso deberá hacerse pasar por vasco. Rafa pasará entonces a llamarse Antxon, nombre euskera al que decide además acompañar de unos cuantos apellidos vascos: Arguiñano, Igartiburu, Erentxun, Gabilondo, Urdangarin, Otegi, Zubizarreta y… Clemente.
 Dirección : Emilio Martínez Lázaro
 Guión : Borja Cobeaga, Diego San José
 Año : 2014
</info>

</item>
